老衲正式宣布，連登仔全部都係中共既好朋友，好幫凶

咁老衲係唔係？

老衲係出家人嘅自稱
如果你係講緊你自己 咁你係

謝謝